# INDEKS
![Indeks Logo](Logo.png)
Forum internetowe służące do nauki napodstawie treści w nim zamieszczonych oraz posegregowanych na podstawie struktury logicznej wydziału Automatyki Elektroniki i Informatyki.
Szczegółowe informacje o dwóch podstawowych modułach projektu znajdują się w plikach README, w folderze front oraz back. Odpowiadają one odpowiednia na część wizualną oraz serwerową.



